幫好朋友搵到初戀後。。。

佢地一齊完第二日就開始好down
明明係開心嘅事但笑唔出
屌你老母

等佢熱戀到搵都搵唔到佢,你仲SAD

幫乜鳩

冇搵過啦 阻人拍拖咩

見佢咁恨拍拖咪做下雞仔媒人